燉奶佬既早餐算唔算得上世界級？

30幾蚊咁既價錢，算唔算？

大家樂就已經blacklist

大快活呢?

世界級垃圾

有昆鳩做代言人已經唔洗食

Ok

同垃圾無分別

佢老闆鄭連校日日發埋上市大夢，舖頭一年比一年少
佢個囡參選過港姐，不過無入到圍，日日遊手好閒，無工作經驗，日日發埋天真少女夢
鄭連校食煙多過食飯，遲早兩腳一伸，個囡食西北風到似

咁撚垃圾,加埋偽毒個嘜頭已經blacklist啦

本來都冇乜嘢 見到偽毒坤就即刻調頭走 論趕客的確係世界級嘅

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

你上水未？